有冇人用 恒生 MasterCard 上網買物?

上網買野，無法成功入姓氏，名稱

咭上寫

LEE HO HING BRIAN

點入

還番比人啦..

打左 brain?

比返張卡人啦

不如我幫你試下，Card number同安全碼係咩？

你唔好呃人張卡啦，我只係要年份就夠